蕭生：年輕人你們究竟想要什麼？

佢話暴動好難舉證
仲話好大機會拉到告唔到
唔支持武力 不過唔割

想勇武諗清楚

唔好為出而出好易比人拉

義士

有無睇過 saving private ryan ？

點解美國要冒險派人救一個年輕士兵？

無這個情懷，難怪蕭生寫唔出感動人心的電影

現實同電影點會同
蕭生講左好多次唔好死守同圍點打援

12分40秒

浪費主義撚

蕭生post 冇人玩膠
咩事

美國好多時都會派人去救，包括現在和越戰

用咁多資源、冒險救一兩個人

背後目的係增加士氣，齊上齊落，無人成condom

當然現在係無可能去救人，也不是叫人送頭，但只要一日用盡各種方式抗爭，義士才不成為condom

抗爭影響到其他人包括蕭生，絕對係唔理想，可以改善，但如果有抗爭方法令路邊小花都唔會踏死就最好，可惜沒有

美國係評估過先救 武力有優勢

香港係武力唔對等

其實蕭生有講過好多和理非抗爭方法

少人受傷被捕 前線冇聽

佢一直都冇割

仲整基金比義士去台灣工作

大家唔岩聽都要通句
要有目標 打陣地打狗 （雖然係被狗咬）裝修 有咩最後意思先
Keep住話俾香港人聽 運動繼續經濟攬炒？

係支那政權眼中只係香港內亂 只係香港市民經濟唔好 而且一星期一兩日 香港基本上大致可以繼續運作

佢地重視金融/ 航運/ 碼頭 就更加係冇影響
所以係一定唔會有改變 咪任由香港自己搞亂去

大家真係要諗下

收皮啦你， 浪費化抗爭？

笑

佢話暴動好易舉證
仲話好大機會拉到告唔到
唔支持武力 不過唔割

咪係 美軍咩武裝 我地咩武裝
美國情壞係咪可以應用起到香港情況先
係咪有手足比人拉你去劫獄？
唔去就代表當手足係condom?

老年人我們究竟不想要什麼

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！